平放switch 連games

平放主機加5隻games,$3000
急用$$
留tg

Push

Details 留TG

行定水

一手定二手？

二手

行 但有保養證無單

無單就無保養喔

又騙人錢

無單

$1500排
pm

咩game

無單無保養
2200同你收曬佢啦

無單只值1800

好似要連單連盒先有

巴打2000幫你收部
見你咁慘

最多2000